[
    {
        "randomId": 374
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Urutara",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    }
]